［周梓樂死因研訊］警方間接承認令周梓樂延誤送院

【有線新聞】科大學生周梓樂死因研訊繼續，代表周梓樂父母的大律師質疑當晚有消防車因車路被擋要折返，警方指當時要專注掃蕩。
代表周梓樂父母的大律師質疑，警方向停車場發射催淚彈可能有火警風險。曾經帶領小隊進入停車場掃蕩的指揮官黃家倫指，當時指示警員向停車場二樓至三樓方向發射催淚彈，應落在行人路近泊車位，撞到車輛的機會微乎其微。
律師又追問當晚有消防車到達現場後，因車路被擋要沿路折返、有否考慮傷者可能因同一情況得不到適切的醫學治療？黃家倫指，當時有更高層次考慮，要專注掃蕩、消除前方潛在的危險威脅，讓傷者可在安全環境下得到救援。

警察死全家

毋忘手足

推

誠實豆沙包

周梓樂=哨=潛在威脅
清除左之後仲駛救

佢無得否認架，證據上完全係事實黎